盡早向外煲大解放軍入港 要求外國制止

中共向來視維穩高於一切 包括經濟
因為只有維穩可以保護共產黨既獨裁統治
佢地既權威係重要過香港所帶黎既經濟利益

而要制止解放軍 只有外國介入先有可能
如果外國講到明唔接受解放軍入港
中共堅持 反而可能造成更大動盪

但萬一中共係外國未反應之前，已經放左老解。
到時米已成炊，外國可以做既野就少左。
甚或有老解個陣，香港人想對外文宣都未可能。

所以就算我地自己覺得唔會放老解
都應該向外國宣傳老解論
向外國政府施壓

多一層保障唔係壞事
畢竟萬一放老解
係可以無限期係香港
做一切野去消滅我地
拉人，香港教育營，拉返內地，極速起燈柱
搞好晒，確保無下一round先走都唔係唔得

中共大飢荒都唔驚，邊會驚你焦土。佢剩係驚外國架

我唔想上唔到連登ar

我唔想用tg就比人拉ar

推

唉

幫你推

仲有要同親戚朋友講解放軍入城
到時樓股匯實玩完 分分鐘變廢紙
記得換定美金保平安

先下手為強
光復香港！時代革命！

Push

係中國唔係內地，唔好借啲二用共產中文

唔係制止，係要制裁